<resources>
    <string name="app_name">Project07</string>

    <string name="splash_title">Осенний букет:\n 7 полезных советов</string>

    <string-array name="texts">
        <item>
            Осень обычно ассоциируется с порой увядания природы. Тем не менее, в цветах и ​​настроении сезона можно создать множество прекрасных цветочных композиций. Представляем семь вдохновляющих осенних букетов.
            \n\n
Вам не слишком по душе сушеные тыквы и весь этот «бабушкин» осенний декор из сушеных кленовых листьев и соцветий физалиса? Тогда наши советы помогут вам украсить дом действительно модными цветочными композициями, создать которые сможет каждый желающий с помощью сезонных цветов, ягод и трав!
        </item>
        <item>
            Беспроигрышный вариант — использовать во флористических композициях классические осенние сочетания оранжевого и желтого. Эти цвета станут настоящими «звездами» осеннего букета. Добавьте к ним немного белого и зеленого, чтобы сделать гамму более спокойной. А рядом с букетом можно разложить на столе хурму — она добавит всему натюрморту неожиданный акцент.
        </item>
        <item>
            Добавьте к букету веточки с ягодами — рябины, калины или любых декоративных растений из вашего сада. Это разнообразит букет и придаст ему осенний колорит.
        </item>
        <item>
            Модные оттенки этого сезона, такие как пыльный-розовый или кирпично-красный, отлично подойдут и для составления букетов. Они прекрасно смотрятся в цветочных композициях и отлично сочетаются с белым. С их помощью можно создавать натюрморты, словно сошедшие с полотен малых голландцев.
        </item>
        <item>
            Вино-красные, сливовые и красноватые тона — идеальная гамма для осеннего букета, благо природа предоставляет нам массу сезонных цветов, из которых можно составить такие букеты. Разбавьте георгины или астры белыми хризантемами и веточками с листьями разных оттенков — от зеленых до красновато-розовых.
        </item>
        <item>
            Букет из диких растений будет идеально смотреться в доме этой осенью. Соберите много разных веток и составьте из них свободную композицию. Не бойтесь, если они будут торчать во все стороны: для такого букета это только плюс.
        </item>
        <item>
            Великолепные георгины персиковых и розовых оттенков — отличный вариант для роскошного праздничного букета в пастельных тонах. Для контраста можно добавить в композицию ветки с темно-красными листьями или цветы бодово-красных оттенков. В любом случае такой букет будет выглядеть аристократично и изысканно: идеально для торжественных случаев.
        </item>
        <item>
            Любой букет засияет в буквальном смысле этого слова, если поставить его в вазу из латуни или позолоченного металла. Золотистый металл прекрасно подходит практически для любых цветов и сразу придает всей композиции нарядный вид.
        </item>
    </string-array>
</resources>
